點解d女人咁鐘意問人去邊

冇應wtsapp冇聽電話一陣就發晒癲
踢緊波點聽呀屌你

講低左咪唔撚會問囉

條女冇講低都唔見左你都會問啦

如果佢知你係邊仲問嚟托

其實一早講左
不過起身冇wtsapp佢就去踢 咁就要被屌

知佢癲咪講聲，啲女係咁，唔係話乜柒就唔就佢，你send 一句煩少咁多點解唔做

你自己無交帶

有一日佢唔問你你就驚喇